中原地產將軍澳團隊趙嘉威

佢話支持警察喎，幫襯佢的市民驚唔驚比佢岀賣個人資料呀

推